Ik herinner me voelde ik een enorme overtuigingskracht dat ik werd gespeeld, die op dit moment, toen ik aan het heel rand van veiligheid is deze mysterieuze dood--zo snel als licht--zou sprong na mij uit de put over de cilinder en strike me down.
